其實口罩有無期貨

早排公司話搵到貨源, 80蚊一盒, 不過貨期未定, 係4月或之後
懶係好咁叫我地跟公司訂, 但係講明絕對唔可以cut, 如果佢6月先交貨都要硬食

牛三中

開始要炒口罩原料
口罩包裝袋